原來波子都有奧運會

啱啱喺youtube見到
仲要有旁述cls
睇睇下又幾刺激

啲波子碌下碌下又幾過癮

有趣

會笑的波子

最估唔到嘅係會有反超

幾有真奧運會feel

最好笑有幕啲觀眾打交

好正

11:01 放棄人生

有條片係有選手傷出

我上年有兩個禮拜係咁睇
睇完心情放鬆好多

係勁治癒

感謝分享呢個咁正既頻道俾我解悶

以為最先落到去就贏

鬥持久㗎嘛

年經

好撚正

好鍾意推野同接力果個

火

唔到最後都唔知邊個贏

lm

屌有毒 睇上癮

以為個啲係觀眾席 心諗做乜連觀眾都用lego砌

屌 我年年追 仲有埋冬奧

但唔敢同人講

屌那星
啲fans爭執嗰到笑到仆街

笑Boris

時間？

喂屌你正呀喂

好好睇

認真做鳩事

lm 放工睇

留名

精彩過奧運

oranger 期待緊

好耐 twitch有啲直播可以打句code一齊玩添

睇左幾屆
Go Pinkies

水底嗰個一定刺激過奧運

火你老母

Lm返去睇

第一場粒黃波幾有運

睇到好激動

屌睇住啲波子轉下轉下 轉極都唔落去睇到個人好炆

睇到好緊張

笑

唔知接力賽個傷者最後點

又幾好睇
以前最先落地既第一

好鍾意睇呢啲認真地做戇鳩野

睇過這個比賽, 好正

上個禮拜係YouTube見到 幾正

可以feel到製作者既創意
同好佩服佢可以將on9同搞笑既諗法貫徹到底

有幾場要影相

我睇咗啲乜鳩

屌奶星第一個以為鬥快落去點知原來係鬥stay得耐

如果波子係奧運會項目
咁點解電競唔係

睇緊嗰陣好想某隻色嘅波子贏

我不如玩四驅車

有同路人, 呢條友用波子做音樂箱添

好得意
仲有看台

好似觀眾席d fans咁緊張

曾經有一刻以為真係有呢個比賽，啲人帶啲波子去參加

我一開始以為係 ，睇到d fans 係看台打交先知

Old news

諗真D呢個比賽0成本...
賽道去沙灘畫 而且選手男女老少 傷殘弱智都玩得

咁又點
值錢嘅地方係製作者嘅創意

睇條越野賽就知真係有花心思去搞

錯哂啦 係條友既拍攝技巧

幾時？

都錯啦，旁述先係重點，將啲random嘅賽果講到咁生動，咁先吸引人睇

好想即刻篤粒波子落去

有既話 會想參加 好正

以前咪興彈珠人囉

點樣操fit粒波子？

乜嘢扮呀，係真裁判！
比賽波子都係真㗎

首先每日操一個鐘彈珠台先，之後再跳下波子棋咁囉，睇下佢邊方面潛力大d，再集中訓練個個項目

本身睇下有無個柒頭比人放上黎笑下
點知咩都無

幾好睇，睇下睇下就睇曬

靠運姐

Lm

打交同唔滿意判都好撚好笑

好熱血

hazer 特別勁既

拍得好有feel

屌你老尾丫 d fans扔垃圾落黎

呢個都好好笑
Btw我得閒到睇哂廿幾分鐘

留名待看

諗起呢個

黑哨

第一回合睇到頭都暈

落層時唔可以太快，如果唔係會游長咗

好正, 勁治癒

一開始排位又係，見佢就黎跌落去個窿點知畀上面嗰粒波子彈走咗

如果用係六合彩，買10 蚊都睇得開心

痴線 勁好睇

民間馬會

屌，睇撚哂

睇黎又有人將啲才能用係啲奇奇怪怪既地方
但幾好睇

本身今日好唔開心
睇完終於笑左出黎
睇到心情好舒暢

Dum垃圾 唔滿意賽果打交 打評判
落後太犀利 放棄比賽

ching識貨

正皮係比個講波佬嘅

依條片正啲

好得意

起哄嗰度笑咗
好認真做On9嘢

真係講波佬

Ooooooooo
利申，支持Thunderbolt

我睇哂

好睇喎

salvage speeder